今日有線新聞講波嗰個一定係張國榮fans

張國榮fans就會有共鳴

哥哥生日